【火影台侍奉部90】Oooooh yeah! Can do!

rick n morty 堅神作

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

柴崎岳

美波睇波

另外
唔知仲有咩位你唔識，我略略講下

1. 三原係因為佢本身植入印記，所以可以冇負作用下變delta

2. delta 係用完唔 會變灰化，不過取而代之，非適合者用完會有一部分力量殘留體內，其次係性格會改變到極侵略性

3. faiz final form需要用到smart brain 嘅衛星，不過因為老社長關係，社長係停唔到個衝星

毒撚戴完一定溝死女

依D上唔到大台

school idiot 算唔算

好難carry wo呢種眼鏡

引領唔到個潮流 小眾野

粒拉

有無手足幫我淘 我cow死女

真心問
當年隻驚出果果pool課左成個月糧

原來你膠我用錯字
梳

渣ga

an機嘅錯

懷疑負皮嘅人冇睇過rick n morty

nohope 都唔會做到東京事變 椎名林樆果種屈人機效果

island

原來你都鍾意希?
未出動畫之後果5個live畫到佢好正

好波
論性格同聲同樣就
希>果果>貓貓怪

不過論聲嘅話希都好後下
佢把聲就好似bass咁，冇左會好可惜不過做唔到主唱

新田把聲真係好正
不過因為av單野
咁就埋沒左個好歌手

我睇ptt同其他acg谷，隻碟好似冇咩人氣咁

真心希望幾個月後冇事，佢把聲好甜

又講

Lovelive 大好💟

人妖貓

屌你仆街美波分身

96貓嘅話最鍾意佢唱飛翔魔女op

聽日手下留情呀

唉
點解d人year2連jlpt係咩都唔知架

咩黎

撚知

聽日唔係溫布萊踢呀

日文系唔知就好出奇囉

又講經 邊有野係一定要知

監獄戰艦神作

柒既

year2既我google左先知

你地唔明

日文系啊我dllm

Jlpt咪日文能力考

我覺得身為日本語文學系既學生
Year2應該要知wor
台狗仲問我咩黎

素人成功屌打啵

jpop越做越摺

宜家先知監獄學園果段屎忽>胸部對話係來自Desmond Morris

依個正

冇做過點認

希望Face id可以照到自己個樣
趕絕毒撚

冇抄歌點認

弱者先瞓覺

尋晚我發夢又睇緊少女與戰車4dx

夾埋起碼已經入戲院搖咗4次
聽埋首歌先走真係攞足100分
完全值回票價

食屎狗！！

劉

Gbf柒到飛起牙

龍三同博士太膠有損待奉部聲譽
博士已經消失了
龍三係咪想做下一個

出黎隻揪呀 屌你老母

屌你個嘴

你地全部都係食屎狗..

屌你屋企個鎖鑰窿

仆街

屌屌屌屌屌你

be friend

我要過玫瑰色既大學生活

成班仆街成日取笑me

即係四疊半神話

好

一個冇綺麗同博士既侍奉部
守る価値はない

ok

有冇人去刀劍個post幫拖
比人屌我講咩龍傲天
呢個我見台灣都幾普遍, 但我用左就比人屌

屌你扮fd班馬先入嚟，你當依度雅絲娜呀

直業，ok?

sor lor 適應新生活都好辛苦

係倉炒車，比條盲撚轉彎插過黎

其實佢講得啱...

好彩有揸電動車，而家係部車收皮
如果唔係就係人收皮

要劏雞還神

唔好傷害直業，ok?

又B害牙直

毒撚就係要比人傷害
抵你死 哈

唔怪得你同美波互吉

gay

想問下你地大學比唔比soc錢

入完好後悔比
D人收完錢都冇做過野

姐係咁
我地就算唔玩系學會都要交學會費
但我唔知交唔交好 多數唔交

慘得過freshman默認係系學會成員？

咩大學咁大膽夠膽屈侍奉部人錢

要比1000蚊hkd

痴撚線，1000蚊我拎去食好過啦

毒撚學咩人玩soc

光宗又扮野

唔好畀

我內心是個真毒就可以了

我地泥d內向靚仔真系好慘

你係 我唔係

美波你好串喎

我連之後宿營都唔敢去都話我現充
咁同屈個盲既偷睇國家機密有咩分別

侍奉部=孽緣

7月小心d好

博士報復既第一步
慈父第一個犧牲

博士你要搞就搞我
唔關其他人事！

博士我知你睇到我講咩
收手啦

我可以做你既Rainman

你美波你最近係唔係壓力好大?

中二病發姐

我背負住Faiz既命運

你地根本唔會明我係流星塾經歷既事⋯⋯

如果戰鬥是種罪孽的話
就由我來背負吧!

如果食女係罪既話
就由我黎背負世間既一齊罪惡吧！

派左膠
自己反省

到底555 Kaixa delta既kick勁d

能量輸出嚟講
faiz final form >>>>>>delta >>kaixa >>>faiz

屌柒返佢轉頭啦

都唔撚關你事啦係咪啊 屌你老母

佢唔識星仔 由佢啦

由你老母咩 由得隻生滋狗係度篤眼篤鼻

你block左佢咪得lor
佢入黎講咩都阻唔到佢嫁啦

痴撚線 咁我屌柒佢又唔撚得啊

佢意思係你屌嚟都冇用不如直接block

我係鍾意屌又點撚樣? 次次一比人屌就笠水 依D契弟入黎你地都可以攬佢 真係服撚左你地

唔係攬唔攬
咁你屌得佢都係想佢走姐
但係科林又唔似wtsapp或者tg咁，可以係個討論串度踢人走

所以咪叫你扑左佢囉，眼不見為淨，我都咁做就算

我係 dark flame master

即係係小圈子屌柒人都唔撚得啊? 你踢撚走埋我啊不如

算啦，當我冇講過

求下你出去開個瀧三部 捉埋你個fd子入去 得唔得啊

又關我撚事?

又關你撚事?

你果句係我講咩

刀劍呢d作品都有人死攬話唔係主角威力, 屈機

對比aw嚟講
桐狗唔係威能咁係咩

雅絲娜強到癲
跑住嚟吉途中嗰啲全部都會中晒招變晒火
根本絕劍桐狗依啲都唔放在眼內
劇場版更加證實到依點

一開波設定就已經係主角威能啦

全game得一件雙刀

得肥雪無屈機

佢係有才能
不過唔係好撚勁果種
同埋作者處理得好好
佢就算點勁都有人超越佢，有集講拳套手(新 人)同佢打，佢比人打到收哂皮，就係果集開始佢再冇自大

龍三你肯收皮未姐，唔出聲就咪撚當自己大佬啦戇鳩仔

桐人真係唔算wo
一定係司巴達也
利申有睇加速同魔劣小說

比人偷翼果段好睇
之後都無乜印象，又要重睇了

偷翼
將個甲放翻去chrome佢地屋企
新人打柒佢果幕
同埋平板基對佢家姐都好好睇

要不是粒拉，加速早就出s2了

當時好似係出水團?

咪係

司波達也係主角威能同桐狗係主角威能 兩者都無衝突

系

龍3 dllm

賤種笠水狗都唔知入黎謀乜

因為本身唔想討論邊個屈g d 。個個都有威能，所以無理。
原本句野以為你話唔知邊個，後尾睇清楚先見到
入黎搞分化好撚賤

係愛啊

直葉出幾秒？

星爆棄療斬！

刀劍個設定同VR世界觀好撚正
比桐狗晒左

我出去開膠post先

劇場板打鬥原來幾正！
今晚睇先

又開=.=

突然俾人屌，係唔係我講錯嘢

乜撚野突然比人屌啊 一直都屌緊你啊

我會照顧好你個女

死開啦利狗

Why not

1000都比🤔？

咁貴

台紙咋話

4000台幣
一千多少少

唔比

你又話遲d會轉 咁仲比黎做乜

肯定內部成員自己食咗最少一半

又真係唔少人比
我唔明

1000蚊玩兩次ocamp都得

夠我買100個保險套打飛機

證明呀直有好多經驗

我覺得係收貴左
不過唔比會少左好多野玩

佢係呀

有parttime工都唔撚比佢
我攞去買lol skin唔好

佢肥毒梅

冇比系費都可以玩 不過比左既可以唔洗再比
所以唔明有咩意義
除左追住班學長學姐含撚

仆街啦
原來exchange潛規則係有交系費優先

定係香港都係咁

你膠流生係慘d
仲要係比台仔玩，慘無人道

香港睇gpa

本地人都係wor
點解有咁大權

大學潛規則掛，唔埋堆都可以既
又唔係個個都mk仔

1000蚊唔係話比唔起
但如果當我on9既話我1蚊都唔想比

係，所以你要了解清楚先
一陣比完錢又唔show你就仆街了

d高難度會唔會太撚煩 唔想打了

你渣
除咗文西哈桑其他訓住過

例如？

串串der

打好耐 岩岩打完b叔同公廁

成千蚊去叫雞啦

台灣1千蚊咩質素先

問下美琴

B叔一下一條命啦

窒窒地

1000蚊叫到外送茶咩 4000台幣,邪骨都未必玩到wo

好有經驗
遲下有機會去台北
想知幾錢玩到真骨

博士炸緊ser

玩負皮bot玩到死ser

盲俠真係垃圾黎 正廢柴 唔死都無用

終於…

淨係睇依幾集大結局都覺得柒正仆街

竟然得never死

切自己手指一啲用都冇

神父好波

盲俠

死者蘇生

兩個結局

屌你係安全屋返生啊

TBB做咩成日都出埋啲咁嘅結局

有冇人借個大脾比我

no

小腿ok?

有毛既要唔要

我回呢邊po，變左第二個po

55

Delta真係公廁黎

Do you kill your friends, if ufulfill your wish

條 野最勁但使用者個個都7

有波

勁到個個都仲有殘留力量

三原問題
其他人好似鍾意女主果條友(唔係草加),龍崎都用得好勁

北崎？

咁最初變身做delta個個係咪沙耶黎

明明係沙耶變
但有件Lucky Clover member見到delta驚到賴屎

個ser死完未

連狗老母條隊就黎排到上深圳啦

收到風連登俾人炸server

早呀

想講早晨
但係連狗唔比

連仔，你個嘢壞咗呀

出左好多汗

個🌞

決定去西伯利亞留學

愛回家

果青12唔係最終卷？

連詩雅

連狗點做野 快d bam哂負皮我d人

屎屠行這

呢班好似全部都要死

屎塗痕者

要死了

仲諗住有強女戲添 咁快死左

為食女立志做醫生

我記得呢篇

光宗
仆街！
我dllm！！
食屎狗！！！
瀨屎仔！！！！
上裝狗！！！！！

博士正仆街食屎狗
仲瀨屎仔過光宗

屌你老母
博士
出黎隻秋

博士呢d on9999999
玩on9999 驚

我IQ500睇穿晒你地

平靜了

波波唔好咁 上翻床打支針先

我無課救星

拎你枝針拮佢

太粗驚痛

我變身做delta先會變成咁⋯⋯

老母我睇晒了

你唔dl落嚟阿嘛
係我就刪

手品先輩好好丁

法國你成日錯誤判斷我嘅為人

不動卿奧森😅

正喎

my name is光宗

my name is lomo
nice to meet u
how are u

i am fine
how about you

I AM 18 YEARS OLD

ooooh yeah ! Can do !

how about u

jo mud 9

hi I am messeek
look at ne

戶外工作 要死了🌞

一邊fgo一邊搭棚

獨臂搭棚

綺麗係簽棚個個
唔洗做的

屌

勁過謝天華

返過綺麗個到一次
佢真係咩都唔洗做
通常都係一開始同收工先見人
係搭完竹棚要佢簽名
之後我就冇再跟佢做

咁你跟佢搵食咪唔洗做嘢

做少d囉

收工了now

拖我糧拖左成年

我上面判頭唔出糧 我點出比你地
每個人頭我再抽150 fatfat了

原來神父係罐頭

圍標

熱血時報五週年台慶匯演 門票現已發售

炒到幾多錢

hold咗幾張 要嘅PM

500一張搵鬼去

好悶 搵人同禾吹水

Ok

冇話可說

不過講下病嬌美好之處

我

你有病

我鍾意S 因為我M

你仲差我300蚊…

病嬌唔一定s

所以我冇話過鍾意病嬌

法國有人係咁負皮我

點解唔鍾崑

病嬌咪即係痴線

可以咁理解

食飯飯

廢青咁遲先食

今日個女同學冇主動搵我
係咪鍾意左我

就黎嬲到改名叫F2NTR

你做咗啲咩黎

乜都咩做

咁可能真係對你冇感覺

中幾牙 我未過28都ok 介紹黎識

我諗到咩睇post了
請拭目以待

又發膠po

打緊

9c9美波

開了 請比趣

幽默感既野與生俱來

酸？

全世界都逼害我
係你地逼走博士
宜家想搶埋我台主個位

博士
我嘅錯

藏拙啦ching

你就藏拙牙

你忌才

咩逼走牙博
冇跟到

果晚屌完佢屎忽之後唔記得比錢

天生我才必有用

我有博士離開既絕密真相
每K/b $1.7

你收嗲啦...

同我買既話我每k/b平兩毫子

回收紙皮咩…

Mandy仲扮緊佢女朋友

林美香

成家都好賤
唔孝敬下老豆

好狗

個編劇又食撚左屎

好幼稚=.=

識貨

正

你食撚屎啦博士

呢句真
兩個博士都要食

一陣間報串

博士前晚已經同我示左愛 大家唔好再FF咁多

博士你刀啱。。。

絕密曝光

唔好再quote啦

屌 比博士知道左我係度出賣佢 我死撚緊了

金閃閃勾起我條癮 又聽咗10次白金ディスコ

連埋op畫面真心會中毒

首歌堅嘈

Good listen

呢首當時紅到我身邊唔熟acg嘅人都日日聽

其實係我2.22億euro賣左博士比GBF

希望大家唔好再消費博士了

同人嘈交啵

屌美波算了

ntr

但左金閃閃勾起我條庫

gay lo

劣食王綺禮又睇垃圾

Benz雄

末未未友友刷刷棚棚消受畢屎爽木

博士你睇ufo果時一定要重睇女主變到傻傻地果集
果時睇完好心痛

講真，其實 神羅天正萬象天引 呢兩招係咪最屈機，無得破解（唔計九尾）

想問下冇econ底但take econ會唔會仆街
書名叫Principles of Economics McGraw-Hill

唔會

屌月餅

風扇同吸塵機都難？渣ga

猁狗又輸

唔識可以問我，如果你問既principle 我仲記得
如果你有take埋acct,我肯定答到你

仲諗住做下十年利迷
諗諗下都係轉投曼連算了

享受勝利

隊完飛草打個飛機真係人生一大樂事😊😊
#踏上這無盡旅途

報左驚

其實點解連登仔成日吹奏食草

覺得試下無妨但係試過就夠

有益身心，比

有益身心，比自瀆健康

最短都有成五秒CD
天照唔洗行埋去都可以燒死佢啦

又bm一個泡菜狗，吔屎啦垃圾

tg係咪死左

有冇人有讀bio可以救下我

小學程度bio

你個個係

...

google

一試就覺得正

真
食草好健康 又平

係難d消化啫

QAQ

tg死左冇得睇ban人

ban咩人

係咪得我上唔到tg

有冇人g點寄書去台灣
順豐好似唔比寄

人馬個套野 第8集出現大量聖光

A/Z既歌聽幾多次都係咁燃
仲可以ff自己係男主

神父又中梅林
可唔可以賜神歐氣比我中

我係itachi

明眼人清你係覺得雷切千鳥好幽默定係點?個個post都講 講完又係得果幾個熟口面傻仔應你機 睇見都可憐

佢弱智

見到某幾個人見到千鳥雷切會發癲之後
明眼人ching就個個火影po都係咁

當初千鳥雷切搞事 你估真係咁多真心膠咩 咁樣講兩句就想辣9人

同上進清同等

Aliez

批准 又比人炎上啦我

邊到換4星角?

唉唔中，得一隻四星拉打雙子

太宰治忌才

24/9

槍呆

黒s

我好想笑 30石 ez game

孔明梅撚在我手

有西屌了 好波

黑槍s
尼錄
好難簡呀

叫親博士既都係食屎狗黎
愛回家個個係
Xx部個個都係

綺禮 你搶依度1001 做標題海豹啦

屌你牙，九點出黎信和隻dup

有時真係好邪 頭先諗緊點樣做9綺禮果陣 自己得返29粒石 咁岩又見到之前淨低一關尾關 拎多粒石

神父都敢做低
兄弟膽子也不少

佢有孔有梅 其實已經可以出去呃西屌

老頭子，你最光輝的時刻，是全200石撚狗時代嗎？。。。而我呢，就是現在了！

如果波波溝左黎諾懿
我呢世唔會再睇tvb

咪又係全部1技
光輝？佢十年前光到依家仲光緊

當麻，我想抽卡

屌我都好想要梅林

你咪波波

我爛波

諗起都流口水

對波唔爛唔屌

成套使徒行者2淨係睇歡喜哥

D識做戲既死晒 仲有咩好睇

係睇佢同陳豪個氣場 我覺得幾吸引到人去睇

講到係威係勢 陳煒第二集就死撚左

係

屌你老尾當過兵都咁撚廢

台仔個個都當過兵
打撚死我地

好驚呀

終於要執七了

好事牙

而家既2lai 已經 3條10左梅林

男人傲嬌冇市場

男人傲嬌要同美波爭飯食...

我大男人泥

各位巴打 我應該點樣賣撚左我老母

樓主要出動了

三萬蚊叫鴨

吱一個聲咁笑左

唔好太傷牙

慈父

早晨呀各位柒頭

早晨

Moyi冇同我講早晨

早晨！

講到自己唔係柒頭咁

你食屎狗

呢句真

Ching ho ball

你地唔洗係到扯貓尾喇
夠薑一針打撚死我
屌你老母

我1Q 400
點解要同你班待命狗同一個圈子？

今日apm搞咩

無去，有泡狗？

好多西裝狗係到拎正牌唔知sell咩

樓花牙？

似係
之前北角地鐵站都好多
想打交咁

好慘
去apple買野都要衝鋒陷陣

今日拎左16kg野出郵局
先知道我原來係幾咁weak

總之我呢幾日就禍不單行

老夫子

比左千幾蚊運費然後話我冇報關

然後自己拎去寄
有幾本跌撚左草叢 有泥

發現左阿博真面目....原來佢就係花山薰.....

咁多位侍奉部大佬 小妹無行開香港既動漫週邊地區
想問下呢款file係香港有無賣 想集郵

男人老狗用小妺

小妹....

切左先好叫自己小妹
美波就係例子

冇event限定商品黎

竟然奉承待奉狗,對你真係好失望...

上水喇咩

博士唔係到 個post好似差咁d野

係on9仔 冇錯就係差個on9仔

不過都希望博士返黎

入黎做奉狗 梅撚人人有

我一早就係，但抽唔到梅林

30石你值得擁有

等遲下派三十石就再抽

抽呆毛

想買…

頭先借ac比個妹問野 無咩事我出返去先

有無人有睇刃牙?

邊個有

咩叫包皮

Ios11點睇限時免費app

你冇嗰d

唔係掛

點貼好

有100個i7
用唔晒

點解要買咁多=.=

諗住貼行李
不過怕比人偷行李都系算了-.-

hires金貼呢

垃圾貼紙冇人識架

貼左落去會好聲D

好想要

黃埔保齡球場 右邊數上去第二行左3既紅色儲物箱
密碼係12357911
想要既可以去拎

你係我handle啦？

你既handle啦黎sir黎博士已經死左

我要試下你係咪黑驚

美波 我地要救出所有UC

邊個搵得返博士返黎既
我咪比佢做我左右手囉

我地有幾個UC接近左Husky身 依家情況好危險
博sir比人射死左啦已經
美波你係新既輕度拿

我怕我扛不起

博sir臨死前講過我地有25 Jai

我=pakho
2lai=生哥

我係歡喜

好想食雪糕

博士係咪搵到工啦

Fate gay個日好似都有出黎食飯
有咩感言

mk好多gay佬

又b害神父

me愛綺力架！

想寄D condom去台灣比七日後既自己...

想中出會然響

你比我滴臘我考慮下

好怕適應唔到

deal

新cp

邊度買架

黑驚=25禮

好想射波

點解唔射

好撚眼訓啊屌你老母

起飛前5個鐘先買左機票
冇訓過

仲有個30kg行李
點推啊

點解你可以周圍去

屌你牙

晨勃

會唔會坐坐下fly g夢遺

去到屌下個台妹出出火先啦

頭暈

Ha

去台灣都帶咁多嘢😅

剩係鹹書鹹碟都佔一半

另一半係光宗

柚木ntr

正阿屌

有冇人有pop team 啲圖

收工，今日黑到爆，連續中左兩個大伏，唉

醒唔係係咩漫畫 講個男人帶大個仔 好似又唔係相聚一刻

帶到幾大...

唔記得 可能真係相聚一刻

.........

屌你老母！

我想世界和平

100分

屌tvb老母
以為sad end可以讚下

嘴果下已經唔係sad end啦

但都唔洗「燦爛的外母啦！」咁樣收尾啦
屌！整衰我家燕媽媽！

無回復記憶都OK
但係鋪陳唔夠都算

最尾個下 我燦你老母咩

已經實現左

仲尾差個師姐

其實失憶幾好

舊女當新女屌

再沒有我的檔~~~案

三哥想鎖我返去，痴線架

pak key!!!!!!!!!

德斌!!!!!!!!

其實點打飛機先控制到唔射到周圍都係🤔

我願意用慌唇既性命換取duck bun復活

訓係到打

陣間pak-ho就同佢人工呼吸LA

就係訓係到打

..... 你都係戴套打飛機算啦..

對住個杯打算啦

打完拎去捐

到底將啲亂倫情節畫到純愛咁係咩 心態

想同妹妹

想同你妹妹...

幾時介紹畀我

你妹妹真棒

話說今日睇左本個仔屌老母嘅h漫
老母都最初唔願意變到好鍾意同佢個仔係咁做愛
果種愛由性欲上變到心理上嘅愛
我就好好奇會唔會真係一個女人同一個男人做愛做到鍾意對方呢
會唔單純果本入面嘅主角係母子，因為基因作怪
定真係因為過度嘅肉體接觸而變到咁

沉船

或者我講得簡單啲
到底老母係因為肉欲嘅快感定享受母子亂倫帶來嘅背德感，或者係因為母子之間基因嘅關係
定做愛做到愛上自己兒子

長沙灣

我願意用會然瀧三做祭品召喚返比車撞死嘅市民

美波一到左台灣就冇講過野

屌緊台妹

真

光宗寂寞了

冇人理我上面果段字

無屌過老母...唔清楚

+1

由性生愛都唔係咩特別嘢
記得之前有單咩個女仔鐘意咗個強姦佢嘅人
愛情呢個世紀都唔算稀有資源
要鐘意一個人容乜易

可唔 可以講多小小
我仲差一部分獨白就寫好

道德倫理唔係愛最愛大嘅枷鎖
人先係
Btw畀返credit我

thx
btw 同好會嘅野，唔會出街

情聖

片孽不沾身

美波呢

今晚有冇使徒行者

走了

無
今日uc 同輕度拿可以休息

跟台妹走了

哈囉
哈囉
三年三班手工薯條超級好吃～

扑野唔洗時間咩

貓耳大神同龜瀡都係同類人黎

發現個若宮乜鳩好戇鳩

點解

綺禮你好仆街

無，舒發下感情
當我鳩up好了

玩完baldrheart 想出文吹奏下

待奉部18銅人都撐唔起D post

上次打完冇人睇心淡

玩咩架隻驚，好似幾正

好難描述，2d打鬥的galgame

以為戰棋game，唔down了。

好複集
save低百度link遲下研究

終極神作降臨steam 金閃閃買左未

有無攞出面最後？

wtf

outlast

冇興趣

火影鋼鍊OP輪住出post

素人図鑑 File-07 (番號: EZD-183)

♫我要我嘅惠海 每日拍AV♫

♫插右 ♫又插左 臭閪變黒啲♫

♫we love えみ AV 森仔happy♫

♫素人図鑑 我係用BT♫

樓上小心畀人打
出街睇路

我終於知條友點解丁擊我

吶...
我想成為，正義的伙伴..

新田個post😅

唔係

係咪玩具台得罪咗人呀

算係
本身果邊圈子嘅問題嚟

唔撚好燒到呢到

燒死侍產部

👉🏻

你做第一個，不要丟人現眼

第二個=摩兒加拿

空虛

寂寞

每次推完galgame就感到空虛感

神父，我想問定你借歐氣，希望晏d十抽中梅林

和樂器係咪小小錢都唔捨得 爛錄音

想快d睇實力教室

中四星刀巧kai針
#feelsgoodman

Saber是我的小確幸

十抽中哂垃圾，得返隻自選黑saber安慰

u有see?

第六部係得個尾做得靚

全家死哂，搞到唔想睇第七第八

第7最好睇

棄左

奸角魅力救返

最愛徐倫

第7係lesson 5最感動

睇左一半ef,記得呢到有個待奉狗好中二呢套野

有冇胃痛嘢睇

ufo 的夏天

ef

地獄三頭犬的日常
劇透小小比你 呢套野個女主會分翻開三個獨立個體

仲有最基本嘅key4神作

有睇

睇悲劇會降低人類強度

You會胃痛架咩

毒撚強度會上升

要好似我咁強大先可以對抗到待奉狗
但我唔係惡魔，亦有慈悲既一面

最近睇過胃痛野
Ef>>>最終兵器少女>>>>>>>>>>>>>>伊里野天空ufo夏天

ufo排咁後1我表示不滿

U=待泰部一份子

刃牙隻揪隻好感人

最終兵器都胃痛

好過套末日日少少甘⋯待奉狗

最終個故太行喇

$500 不能再多

美波消失的第3天

重色輕友cp不再

垃圾post

留名支持hka

一般水平
良作

Fiddler其實有咩玩

侍奉狗屌你老母

殺

你說...甚麼...

笑什麼

搭緊車...隔黎條女好撚大陣精味點搞 -.-

1年188
仲貴過其他年費app成倍

痴撚線

adblock咪得

一齊課金畀連狗

明明係狗扮乜野人

燈完未

偽娘

互揸

格劍tonight?

你幾時復活左成為待奉狗?

贏1輸1
神手貴真係太廢了

要quit 谷，不了

岩啦，快d屌連狗啦

從來沒死亡
從來沒生存

連9

lomo清又出去9c

想神父死

一陣又入待命部數

跟住圍內屌柒班待奉狗
抵撚死

明明x三已經安守本份

冇入過你地數啵

又到屎塗含者
有我陪大家即討

做得出又唔夠膽認

到底你地講緊咩事

美波

侍奉部需要活下去的希望

無睇rubbish wor

dear jupiter 依隻可以聽到訓著真係無撚得頂

平原綾香

for sure

隻jupiter應該係佢既最愛同最恨

呢首Jupiter水樹耐耐都唱過

唱9到咩

人生第一次咁想裝adblock
本身想等佢出，點知原來搶錢

Bilibili應該仲有

好撚難聽呀
待奉狗散播埋哂啲生化武器

我想出公海崇拜奈奈醬 u撐?

平原0香有咩好聽歌
上面嗰首ok

得一首 就係jupiter

我po個首？

Both

123

你食屎待奉狗

你睇食屎待奉狗最鍾意既EF

睇哂 胃痛

美波仲未死，可惜

過多幾日就會開始覺得個結局ON9

也許你不會懂 從你說愛我以後 我的天空星星都亮了

係 but演繹bu錯

你最like 成套野都好藝術

新房啲o靚出

我中二第一季多啲

大沼x新房

原來mk美波仲未屎

神父又中

唔想返學 想快啲星期四入戲院試伏

sick ball

同啲OL逼巴士
逼到好似拍緊av咁

痴漢

Fuck you konami sega kadokawa

fyksk

點解我逼嗰架冇OL

新海誠都有份

新出個卡通片有無人要約

動物朋友

pso

mgs

係 一時忘記左

係咪整op演出

好似好大單嘢咁
利申未睇

狼孩漫畫版個畫家死咗

好中2啲白色校裙

因為你整污糟完唔覺

「告る」「ディスる」のような名詞＋「る」という造語法は江戸時代からあったようです。辞書編集者の神永暁さんの「さらに悩ましい国語辞典」（時事通信社）によると、「お茶漬けを食べる」という意味で「茶漬（ちゃづ）る」という語があり、「茶漬っていこ」のように使われたそうです。（雅）

呢條tweet點解會成萬retweet同like
有無日文達人解釋下

係佢整到人地條裙白色

諗住星期四睇煙花

有無絲打要同我約

得我睇咗

好睇？

應該和誰看

奧海城睇john bu?

星期幾

4

唔差
不過唔好對內容太大期望

幾點

你問咩

原來一直都係美波玩bot

Sor激嬲咗美波

屌個app咩事

更新完
一按回覆
佢唔會同我講回覆成功

想知段tweet講緊咩

你決定,決定好pm我

就係講緊某d日文動詞由來
名詞加個る就變左動詞 呢種造字用法係江戶時代已經有
要識少少日文動詞點轉先會明

魍魎之匣

典牙

我讀drama架

勁牙
甘典牙

= u = on9son

我讀dream ga

diu lee lomo ar
禾刀冇讀過豬既

我1Q 400

我法國同你地差成200咁多

咖乜撚野哩啊

聽到好似仲有魚蛋

你睇乜撚野TBB啊

禾聽tvb是咪吾得牙待奉狗=,=

吾好狗狗聲甘難聽wor = =

梨地吾系狗系咩野=.=

我智商80
唔怪得之我成日角得自己融入唔到
囧rz

待奉狗三巨頭 神父 當麻

第三個呢

已經被我消滅了

囂博士大反攻

快啲推到1001摺左佢

同左m sir 講了

牙博 我依個先係神分鏡

貼lin以為H漫黎

套野好H 你有無睇過

刃牙啊嘛
一陣睇

好感人既打鬥

最後都係簡左尼錄

回家了

真的

1001完就回家吧

牙直，高登果個你黎？

mark 低晒 25仔

1. 接紙

Yes

回家真好啊

下。。。。
佢不嬲兩邊上

5系

你新會然牙

係牙

無留意d小薯，唔g牙直上開

仆街啦侍奏狗！！！

忍珍
如果因為收錢去廣告貴而返去食屎好無謂

上爛女人po同9upper

我愛牙祖

祖網無得fuck you konami sega kadokawa

不了

廣告費=滅聲費

早晨呀我既後宮

最緊要方便睇

好美波，不抽嗎？

圖？

中!

睇動物朋友個post發覺自己對動畫界好缺乏認知

呢啲娛樂野既知識豐富黎托
第時係咪想同你條女講套動畫個監督點點點,間公司比人點點點

毒撚野 少接觸為妙

我條女就係二次元
呢d公司可以對我條女好大影響
有機會真係要學下野

啱呀

首先要學好日文！

牙隱,你都就20歲了,係時候為將來打算下
唔好再咁多幻想了

洗唔洗安排下社工同你心理輔導下

牙隱,你個樣係咪成個動漫細哨咁...

我無病！

唔好影衰我老友
我又肥又矮又柒

really?

咁樣串毒撚 一D都唔好笑

咁似層相識既呢句野

就係我呢d人影衰毒撚

現充扮毒撚

yes

現充去死

你地唔會想見我真人

星期四睇戲john?

比女神係個po認到我

今次比你地累死喇

全部侍產狗地獄見

睇多次...

成班偽毒仲未睇

聽日先正式上喎ching

閃閃點睇動物朋友呢套嘢
我未睇

超有趣
第十集喊左

Ok搵seed down落黎先

神父:我人生中睇過最垃圾既動畫一定係點兔

幾好睇

但係唔好先入為主

比人吹奏下就覺得係好神先

我係來自新世界
點兔我係連望一眼都唔想望

來自新世界好正

"動畫"垃圾
大學G畢業作都可能靚仔過佢

劇情太吸引，冇留意作畫
ED好撚好聽

係
作畫除咗有一兩話真係影響觀感其他其實ok